細個聽eason啲歌係聽一首歌 宜家聽 係聽一種感覺

宜家聽返 先對啲歌詞有感受
可能這就是成長

誰勉強娛樂過誰

人來人往最最最動人

唔洗不來也不去咁玩字如煙
唔洗浮誇
情感比不如、好久再深一層

小眾啲啲嘅
改編Mr. Lonely嘅愈想愈無謂
都係大個好唔同感覺

中一已經成部電話都係Eason啲歌
當初純粹覺得七百年後好聽
直至嫲嫲過咗身再聽返 睇埋個MV 先知呢首歌有幾大威力

識貨
依排狂loop Mr. Lonely/愈想愈無謂 + 今天等我來

而家有無16歲？

失戀再聽別有一番風味

以前聽杰倫多 但發現Eason最唱到我心聲

不來也不去
黑暗中漫舞
還有什麼可以送給你

黑暗中漫舞真係一流

咪又係靠林夕

一流

嘆氣後頑固的車胎追了萬里

true

咁都要唱得出林夕寫既意境架

我都係呢期聽番Eason嘅歌，感受好深

好多人欣賞首歌只留意歌手
但邊個作曲填詞就唔撚知
所以香港做創作都on9

現在24歲

好多人都得既林夕作比其他人d詞好多都變左神曲啦

反而愈熟悉個歌手果啲先會愈知道呢啲嘢

我覺得失戀嘅時候 聽什麼歌都會好有感==

永遠都係面頭個個攞哂彩 埋頭苦幹on9

我知啊。。。 首歌係eason唱嘅歌咁解

張國榮仲在世陳奕信只係唔記得歌詞既李克勤